Discovery Sport Facelift

冇人討論?我覺得好靚仔
可惜早幾個月先入左部DS

做咩咁睇唔開
一早講左2020年有

唔靚仔囉

揸開部車就打柴，焗住買

內籠比外形更吸引

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

屌，一諗起揸住架discovery sport 去road trip就爽撚死

男人浪漫

上年出左evoque, d空間好唔實用，而家好撚後悔

換左頭燈即刻靚仔曬又醒神

點解而家D 越野車, 越嚟越冇佬味.

開始傾向年青化

變左公廁車
條街超多

成日覺得呢部車前面好眉好貌，後尾個截唔知做乜9核突到嘔

舊DS個尾燈好薯

依家好好多，內櫳又有Duo screen

比較期待2020 defender

Yes, 冇咁man, 啱城市揸

佬味都不得了，不過外型圓潤左？
但都好想整返部，如果有錢的話

defender唔係話停左產咩

新evoque還好 呢部真心麻麻 太短成部麵包車咁

內籠好
但好唔實用